假若黑鮑個時有ig

你估佢會唔會好似賓穎咁扑人